有無人睇開泰國BL劇(71) 救救港字 救救OG打手

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第71個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love同Dark Blue Kiss正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

2020 Upcoming

1) Still 2gether

2) Thonhon Chonlathee

plapodd (Podd as Thonhon, also Sun DarkBlueKiss )
khaotungg (Khaotung as Chonlathee, also Fong 2gether )

3) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)

4) TharnType the Series Season 2

5) Love by chance Season 2

2020 火辣重溫中

1) 2Gether the series

Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

คั่นกู - Ost. 2gether The Series 片尾曲(香港粵語版)

皆大歡喜

最後的信仰

ข้างกัน (City) - Three Man Down ft. ออม TELEx TELEXs (Love Mechanics OST) | 中文歌詞

Fake Protagonist พระเอกจำลอง - Ost. Theory of Love

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

泰文入門 2

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

自學app
第一個 ภาษาไทย (paa-saa thai) (thai language)
係最入門嘅
每日學7個字
但淨係Introductory嗰啲係免費
後面嘅topic要課金學
我無課到呢個app
因為佢淨係flash card形式
英泰咁對照畀你睇同聽，無例句
我喺之後講嘅泰英字典睇都得啦
使撚畀錢咩

第二個係 Naver dictionary
係之前學韓文嗰陣dl落嘅
唔關秦文事

第三個係泰英字典
App store好似有幾款泰英字典嘅
但我一dl就盲中中用咗呢個
免費又覺得幾好用，就繼續用
佢好嘅係佢你查完一個字佢會下面出埋一堆related嘅字畀你
有啲仲會有埋成個category嘅list畀你撳入去睇
例如: 你揾 สุนัข ( soo-naak) (狗)
佢會有埋個陸地動物嘅list
另外，佢可以用羅馬拼音查字典
對廢j嚟講即刻加100分

第4個係Drops
佢係個學生字嘅app
分咗唔同category可以慢慢學
唔課金嘅每日有5分鐘玩
連續登入會有加時
佢係玩遊戲串吓字，認吓圖咁
都幾好用，但我無課
因為我課咗另一個類似嘅，下面講
同埋我暫時唔覺佢有鎖啲咩list
所以課唔課嘅分別應該只係玩嘅時間唔同
每日5分鐘慢慢玩都夠

第5個係Mondly
模式同Drops差唔多
我課咗呢個，無記錯嘅係hkd$2xx一年
呢個唔課嘅話淨係可以試兩個category
我揀佢係因為有例句
同埋啲題目要你填窿窿
有少少逼你要認埋啲秦文字
佢仲有一個功能係畀啲句子你跟住讀
再highlight你邊幾個音讀歪咗
我一開始覺得好正
讀多兩讀就覺得厭，明明已經讀得好似
但佢死都唔畀我落下一句

最後一個Innovative即係Thaipod 101
呢個係以課堂形式
有埋lesson note, conversation, vocab, grammar
一課課咁教嘅
另外有啲extra嘅vocab list咁
我少用佢個app所以comment唔到啲乜嘢
我次次都係用電腦上佢個網度學
咁多個自學工具
呢個最有用，Hkd$2xx 一個月
唔課金用唔到
唔肯定係咪有7日嘅trial

免費嘅自學材料頂樓有
我喺thaipod 101個youtube channel都有download到啲咩the most common 100 xxx落電話聽
不過無例句，硬係爭啲咁

Ps. 上面所有app都可以用羅馬拼音學

巴絲自家製作品

TayNew打手

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

繼續做Offgun打手

P’你是我的好朋友

P'紅豆分綠豆

P'八點做愛回家

P'滑強蝦仁

P'Tay是我的好朋友

Cathy Doll特約：港字宣傳易

Happy BirthTay又同大家update下港字嘅出品：

1) Theory of Love 第三集出街喇！多謝晒 P'J / P'Happy / P'美人魚 / P'鼻 / 天巴 嘅幫手
照舊係可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到

2) Friend Club 第五集出街喇！多謝晒 P'i大 / P'鼻 / P'悅 嘅幫手
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
組員啲gag真係好好笑，大家一定要去睇

3) Play2gether ep1終於批咗，字幕揀 中文(香港) 就睇到

唔該晒幫手做咗Theory of Love Ep4嘅巴絲！
我哋做緊TOL Ep5同埋DBK Ep4喇，同大家講返聲！
費時唔小心撞機，互相overwrite咗大家就唔好啦

去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！
去IG搵 @offgun_dshk 就會搵到 P'美人魚 同埋 P'焦糖 提供嘅offgun相關港字片段！

如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 ！

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國班大大出咗聲

跪求大家幫手簽
救救港字 救救og打手 救救廣大community

Cute

有生之年仲有冇機會見到TN咁

連trailer都有錫臉 終於唔high five

YouTube認為CC字幕利用程度很低
9/28日起就會取消這項服務
以後大家看影片請使用"自動翻譯"

這真是深深打擊"為愛發電"的力量呀
最近追泰劇都是靠YouTube CC字幕才追得起來
(也增加了觀看次數)

現在有一個連署不要取消CC字幕的活動
懇請愛用這個服務的朋友多多支援啊

#連署救回CC字幕
#YouTube別啊啊啊啊啊啊😭😭😭

爆得咁快，追唔切

睇咗trailer 如果佢special出boxset嘅話似乎諗得過champion19嘅就不了

Winteam Jeng

jjj幾時都係咁黑人憎

成日都覺得佢個樣好正

我之前見到誠品有 有諗過買 但咁sad就要再諗諗先

好期待Still 2gether

唔知係咪old news岩岩見到netflix 上左 2gether

睇左新trailer好正
得5集好少 唔夠喉

我係咁pause

仲要等多14日

真係寧願等耐啲但真係當S2咁拍

慈雲山

我都係咁翻睇 係個mon面前大叫

希望反應好 佢地會繼續拍S2

貪順口啫放心

只因我們天生仲係一對

係男人都鐘意咁嫩口架啦

輕輕推下先～
唔該晒P'MIX

佢哋話為咗入戲所以咁叫 但叫下叫下慣咗 ohm話我可以叫返p但fluke話我唔係p我係n'fluke

好悶
有咩好睇

mean plan ohm fluke我覺得都好靚仔 點算好

我睇清明睇到差D訓著

獎勵自己

一個唔夠

想屌

museum嗰題off答concert

我反而中意主cp多過副cp 副cp個發展冇乜前文後理
見好多人中意bp但暫時未get到

全英解釋點解要keep community subtitles
大家可摸耳幫手retweet～

期待between us
btw 有冇人有睇longkhong series

有冇人覺得ohm真人係好鐘意singto

睇左兩集 睇到boun個角色死左就無睇

但S對O真係…

吓 咁少鏡頭?

比s西面其實都幾正

ohm係咪總攻

唔錯嘅係
但吾好expect太多 畢竟係BG
我覺得花絮仲好睇過太劇
LEETAY OABTAY 我都like
係吾like女主PUN PUN
Btw Oab同gun 嘅藍色時分都有睇

其實O做錯咩?佢 d cp都對佢… 前嗰個又咁 S又咁?

牛神

前個個係邊個？
不過我覺得佢個樣岩比人虐

佢唔係雙標啦
佢對其他人都好nice
佢只係單純唔鐘意ohm姐

各位P’可唔可以簡單講下咩事點解要拆CP

嚇到唔小心推左文
該推又不推咗

好sad喎咁樣

條腰正過女人

frank仔個樣唔識講
但係望落順眼過ohm仔
佢唔係唔靚仔 佢係屬於工具人定唔知咩個類

一打開以為見到大鼻

2gether 上左netflix 希望會多人入坑

btw 仲有咩好推介 一年生前幾日睇哂好正

係啊
hbdtm個個
frank仔就鄰家細佬樣囉
ohm仔就落街打波成個球場都係個d人既樣囉

我鐘意睇cum triathxxx系列（唔識串）

咩水準

有冇人覺得jeffeyngai幾靚仔

頸鏈可以一戰

咁快拆，比我J多震

陣

MaxTul

我都覺但一講KK啲人又知 有啲矛盾

不期而愛2拍緊咋我個meanplan呀

仲有klano!!!

ss2 冇咗saint

有meanplan同klano我已經滿足
姥姥已經做唔到Pete種清純

腦入面已經自動有嗰2張姥姥必備圖

Lm 我都想睇

係劇照定係其他嘢？

不 推 文

大家咁話

今日gulf仔一入場mew喺台上望到點頭sayhi 又係咁望台下

我覺得呢個已經唔係學校問題 係教育制度問題

泰國強制?

推得好快 已開定新po

有無人睇開泰國BL劇(72) 連署救救港字